[萬寧印花案]覺得清潔工無罪既入黎

點解佢第二日先放返去你地都覺得無問題
成班人企係道德高地關愛老人真係好嘔心

眼有事，平時勤力做野咁都唔撚計？你話cap到佢陰啲陰啲偷印花偷咗好多濟就話姐 ，仲要set埋啲印花定價50蚊個唔過份？下次set1000蚊個 索償番幾百粒先啦係咪咁講先？